## Установка

Обязательно проверить версию <u style="font-weight: bold">nodejs</u>!
Для этого необходимо выполнить команду [node -v](https://github.com/nodejs).
Версия не должна быть ниже указанной. И т.к.  node@16.13.2 это 
stable, выше тоже не желательно. 
При наличие установленного [nvm](https://github.com/nvm-sh/nvm) пакета, 
выполнить команду <u style="font-weight: bold">nvm use</u>. 
Необходимые версии установятся в соответствии с конфигурационным файлом. 

```bash
node v16.13.2
npm  v8.1.2
```
После того, как убедились, что версии соответствуют. В корне проекта выполнить команду:
```bash
npm i
```

## Запуск

```bash
npm run dev
# или
npx next dev
```

Запуск по умолчанию [http://localhost:3000](http://localhost:3000)   
При необходимости изменить порт 
```bash

npx next dev -p 4000
# или
PORT=4000 npx next dev
```
## Фейк API

будет дополнено



